[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (16)

光復香港 時代革命

為免阻到行動post
請大家討論時使用不推文回覆

劇透請用深藍色細字

狂賀

已錄影鏡頭全刪《全民造星II》花姐直認 Cut走撐警劉美君
本年度我送返句頂你個肺比你

99強名單如下：

以下為人名對照表（持續更新中）：
星座撚 = Stanley
喜茶撚 = Anson Kong
契仔 ＝ ian
因ton = Alton
皮皮 = Frankie

還我Derek Ho

契仔Solo歌係咁出
然後阿Jer把聲咁靚一首都無

還我Derek Ho 啊!!! 屌你老母
個柒頭評委本身已經柒柒地 仲好意思話人唔靚仔

想知有無巴絲想幫Derek含

利申：巴，非gay

推得咁撚快

嘩無啦啦有新post

上個po都未推完

Derek好正

Btw好sad
Derek ig story cap唔中我comment

講樣衰條魚仲衰
唔明點解導師唔肯要佢

其實點解胡仔會唔入

其實佢真係好普通
大把人唔抵過佢都無入

其實係咪會推撚到製作組復活佢
同我一齊推到佢生!!! 推撚到佢番生!!!

貪條魚夠樣衰夠gimmick

希望有機會
Derek Ho同上一round Sunny
呢兩個係我最想佢地番生嘅
一定好過好多出左線果啲

梓豪

陰魂不散 胡撚夠未

突然停左咁
等小妹去推爆佢

btw 好多個post無出現我愛樓主樂仔表白樓主樂仔

今集好似想唱衰MC，editor將佢負面嗰一面剪晒出嚟，唔通花姐唔like佢

唔出哩啲無人睇架啦
變左做八婆野多過造星
戇鳩鳩

做下黑臉 可以多啲新聞 多啲noise
遲啲就會focus 返佢孝順架啦

煽情 抹黑 係今季代表作
造星？名黎架炸屌你老母

還我derek ho呀屌你！！！！

成日失驚無神就frankie好靚仔果啲好撚煩
出一個shot就講幾次明明參賽者表演緊 做乜尻姐
仲有 佢點解冇劇拍因為佢戲屎囉講野又唔自然
Mirror拍果啲劇全部要casting架
得個樣唱歌又難聽仲要3字頭又矮
皮乜皮啊 等收皮算啦

啲煽情抹黑睇到好煩
花姐今季戲份好重，出鏡率同班仔仔一樣咁，片尾應該加返個領銜主演畀佢

其實佢係成個節目入面
出鏡時間最長果個
應該係

cotton除左啲私生活其他完全唔似一粒星

得嗰米七又爛面

好撚屈 冠軍已出爐

要樣有樣 要料有料 係矮左啲
佢一同其他人拍埋影相⋯⋯ 就出事了

唉 又係我深夜睇完今集忍唔住黎留言

呢集最有印象真係MC
雖然佢真係串串共但佢係唱得喎
把聲都算特別有個人特色唔係唱K質素
如果佢遲下可以改少少咁串嘴既性格根本就係一粒星

跟住到肥文，哇屌上次真係冇屌錯，佢咩都唔得
花姐真係害死佢，一開始就應該收佢皮等佢知道自己好有問題
而家講造星，佢帶俾參賽者歡樂關我地觀眾鬼事
睇佢兩次表演都好老尷 同埋佢個款點組團

再黎係Cotton，佢除左係youtuber之外冇任何特色
唱歌好唔掂，仲要走音，搞到我睇到半要飛片
想作為一粒星，你唔唱得起碼都要跳得
唔通到時出黎表現剪片咩

補多句

波仔收皮啦
果3隻youtuber真係晒左d位

睇完今集覺得viu有啲賤
鐘意嘅 明明唔掂都剪多啲 好啲
係噉落嘴頭讚靚仔 正面 盛盛盛，例子有cotton 波仔 免費巴士

唔鐘意就黑剪 MC就好明顯
問埋啲19問題冼9人
如果佢答大家都各有特色 不分軒輊 又話人虛偽
佢而家話自己論唱歌可以媲美其他參賽者其實已經叫俾面 事實99個入面唱得嘅10個都無
只可以話佢嘅答法 唔完美 可接受 需改善

花姐直頭係做咗舊年心美同heiley個位喇

我幾鐘意MC直接話唔想同louis oscartong玩
因為真心一個完全冇熱誠 唔知佢學咩人復仇
另一個又勁騎呢
兩條友都唔配做星

花姐監制身份做花痴，好嘔心

上年佢mean十個先花痴一個就話好睇啫
今年收晒火個個都話鍾意
真係嘔電

我都覺得佢好直接
但佢應該係成日遲到得罪隊crew

唔知有冇人post過

咁遲到又真係幫唔落

佢係無出現頭兩次綵排，成隊crew 搵唔到佢，只係總綵排出現，話自已病, 電話無電.... 解釋時個態度好hea , 唔怪得成隊crew 唔信你

自已有一定實力，咁佢都估到自已行到幾遠啦，係唔係要改下態度，隊crew 剪得你no show 都係要你改啫⋯⋯

簡單黎講無交帶

第三張右四係咪東坡

香港保方

瘋狂i love you
個個都想要

屌你老母咩，唱到比人鍊撚住春袋咁

咁撚似整個留言方便viu cap咁

推

我cap你圖啦咁

你叫人整list同劇透有咩分別屌你老母

ok我批準

Derek呢

And豬可摸以唱英文歌

屌你 劇透
唔撚使睇 多鳩謝

屌你老未煩夠未

特別嘅朗誦技巧都入圍

可唔可以唔好劇透姐
大佬本身套野已經悶 仲比你地劇透晒 仲邊有樂趣呀
劇透都算 仲要係咁quote 話邊個邊個點解入唔到
想無視劇透都唔得

呀 屌你個老母呀
仲quote quote quote quote
一係你quote 就同我加密至少5次啦大佬

咁樣呀 得唔得呀

好奇八下呢道會有幾多係viu員工留言

咪係
加密一次有撚用咩

聽小妹唱

不了

死唔斷氣又陰魂不散咁
收嗲啦 胡你老母咩
係巴鳩閉洗撚黎造星咩
頁撚頁就還我胡乜鳩屌你老母煩過閪
去死啦仆街

我係viu掃地

小妹高質

全部打手黎

我係樓主樂仔打手
每日有糧出

屌你地係咪盲架
劇透深藍細字呀
一入黎就比人劇透仆街啦

屌四層加密啦屌你老母
屌你老母臭化閪
㩒幾粒制有幾難啊，唔撚識理人感受架

唔你以為真係咁多人睇造星咩都係我嘅打手黎

決定洗走個viu tv 正垃圾睇雞寶都好睇到條死魚

劇透連登仔
保護非會員

推得好快，昨晚出幾個觀眾唔鍾意的大熱推左個半post，係唔係全部都係粗口!

邊忽似
我冇得準時睇唔可以係度同步討論
唯有凌晨自己睇完做下全集總結呻下

仲有幾個未講添呀例如大王

睇返d相大王原來ok高
成日以為佢好矮

呢度啲人係好鐘意神探上身玩捉鬼
最慘係捉撚錯哂 都唔知做乜鳩

會唔會係佢果組本身唔算高?

我今晚要出去又冇得準時睇喇
等個網有得重溫睇完我又黎留言俾viu cap先

係咩？佢生得一副矮樣真係冇留意過
反正佢而家（第時唔知啦下）真係好廢
係我心中暫時都係列入為冇樣得系列

成日覺得viu d 員工眼光好異類
唔知第一季係咪，我果陣冇追
只知呢集連東坡耶呢d抖音撚都有師奶員工J

第一季已經係咁
咩迪迪仔 利奧 都話好靚仔
到依家都未識欣賞

Viutv話靚仔果D都冇乜人認同，佢地冇話靚果D仲比較好樣，Viutv好奇特的眼光，洗腦洗到更加反感。

我懷疑佢地鍾意呢d 面長長既type
髮型呢 唔係比比鳥頭就東坡耶果種

阿lu呢季造型幾好 33歲黎講幾型
howell 都好特別幾吸引人望可惜收左皮

第一季唔計姜B 我淨係有睇權志龍
可能之前100毛果陣就覺得佢幾搞笑

佢叫乜鬼做東坡耶，不如直接改個名叫東門燃喇

屌 手快
係龍志權

And 豬>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>林婷老公

屌你老母東波那都好吹奏
Viu真垃圾 東波耶啲中國味好重呀屌

真係好想知如果造星真係投瑪賽制出黎個結果同而家有幾唔同

投票＊

會唔會好似cctvb死server 架

屌你笑左

花姐屌到佢上天花板
似係miss chan chan 死要佢

其實大王係黑眼圈好大
化完妝係有啲鬼鬼地 唔係差
主要係個格有啲問題

Who is 大王

佢唔係去左復活區? 個師奶員工好想佢有人揀。

安德尊

george

咁啲youtuber咪又係會贏晒

前晚話B組係靚仔組，昨晚就話B組全部有才華，有冇噉鍾意B組呀?! 和味隆、阿聰同大王有才有樣?

屌又係喎

前幾個post無留我愛樓主樂仔，比樂仔扣左幾個post錢
屌佢老味

我都未撚用力屌柒佢，咁撚嬲做乜鳩啊 呀杰

死肥狗

鐘意支那野仆街死

心傷了

你還有小妹

Derek發現自己上年太早出局，Eric Kwok唔記得要佢入復仇者聯盟，搵個鏡頭呻好搞笑，我鍾意哩part夠真。

阿lu都係
Eric明明之前話記得佢同讚佢有進步
仲以為佢會㩒燈

請問邊句見到我嬲呢林婷老公

唔好鬧交喇 你地兩個結婚啦

係囉差佢一盞就全藍架喇

好想崔可迪以後條路會行得順利啲

到底港女做左乜令到Miss Chan同Viutv認為港女會鍾意東坡波仔哩幾款?

應該係佢地上年係微博同啲中國人交流完得出嘅結果

屌 唔想再見到東坡耶呀 點解要比佢入呀

唔知今年決賽有無飛留畀佢地呢

公投 今屈邊個最黑人憎？
魚 定波？

魚

魚for sure

東坡耶 浸大陸味入左骨

屌你老母仲qoute

屌你老母咪撚劇透得唔得呀
唔撚識用連登就咪返返去ig tg圍爐啦
On99

劇透

下個post個title可唔可以係
光復香港 時代革命 復活derek

joox個全民造星投票個大王首歌咁多人睇嘅
不過係48強參賽作品投票
唔想劇透唔好去睇

條魚 沒有其他

點解禁唔到入去聽嘅

炎症

已經唔記得左呢個人

聽完都唔知自己聽咗啲乜
但佢一笑真係好好睇

呢個兩蚊個樣好似個tvb童星

真

2 dollars

咁樣好難做藝人

“呢個唔洗諗“

我都覺

佢把聲其實幾unique

初初笑過佢
原來佢咁慘

其實好聽喎

把聲幾好

正喎...係樣唔得

有眉靚仔好多

聲底幾好

佢額太高

好岩做民歌小王子玩country music

幾好聽播，點解唔揀佢呀？

波仔收皮

又作埋d on9原因

兩蚊我希望有唱片公司直接簽佢
造星比賽壓力好大
佢晉級未必頂到

佢地d原因

根本就算得佢樣衰

有病唔係理由

好慘
陰公豬 睇到我都想喊

兩蚊其實唱得唔錯

屌你老未大王呢啲質素都入到
兩蚊入唔到

火火個原因好on9

Eric kwok㩒喇

唔揀???????

邊樣衰
好正常囉

呀波又關佢事

呢d咩原因
好on9

唔好喊

撳啦

又扮野

我會想聽佢唱多啲歌
但係比賽又驚佢個病會頂唔到...

係囉！！！！！

兩蚊支持你啊

唔係睇實力 垃圾

笑撚死
你唱得好撚好 好過周杰倫 陳奕迅
不過唔岩我果組 所以foul

加油

佢喊我又喊

佢態度好,又唱得好
㩒啦～

唔好喊 你唱得好好

唱得咁好都唔要
搞錯

兩蚊
多謝你

要啦屌

其實好好聽

把聲靚到

喂屌，眼濕哂啦我

2019年仲係童星?

好叻架你加油

屌 miss Chan Chan 湊熱鬧咩

屌你咩評判
唔係睇實力㩒嘅

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

操翻大隻應該溝到女

$2

一號

kirk

Kirk

又見到大家既名

到阿強喇

茶xx又係你

你唱得好撚好聽好有實力超撚勁
不過唔啱我嗰組 byebye
下我好感動喎都係畀返藍燈你

係囉 唔靚仔咩 係瘦啲

Kirk Kirk

Kirk 套衫好醜

Viutv串鳩佢

啲對比圖lol

點解又係茶絲特別薄格

古著愛好者

Kirk幾靚仔

樂條上鏡

遮名唔該深色d呀

個髮型累事

兩蚊個段說話聽到眼濕濕

鄭少秋

佢地自己都起到交戲

真係好垃圾 都唔知識唔識

好感動呀 2蚊

呢套咪又係柒……

kirk真係好娘陳展鵬咁

個動作

魚網應該幾啱佢

佢d動作都幾柒下

叫做潮好多啦已經

表演依套幾好睇

2蚊做咩，頭先冇睇

幾好

笑死我

個個都瘦到冇飯開咁

D身體動作好老尷

收哂咁
唔夠放

misschancha次次都咁果斷

花姐扮佢😂😂😂😂😂😂😂

頂你

Agee

好膠

都好娘佢邊個年代嫁？

好90年代

又話唔收唱英文歌，點之咁快禁燈

好張立基

講mood正過andrew多多聲
在場唱歌嗰堆一定handle唔到頭先首歌

唱得都ok,樣又ok又鐘意玩vintage

佢都幾可愛

我對一號仔幾好

似係misschanchan 鐘意果type

佢7個月前跌斷左腳
又行唔到郁唔到講唔到野
一路用左好多時間去恢復個身體
要好大勇氣

啲動作咁柒都話型…

係喎

火火竟然係欣賞啲娘

你同樂仔係viu成日cap嘅常客

由攀爬運動員變吉他手

我宜家覺得我係為左旁白君同睇花姐鬧人而睇呢個節目

屌 擺明偏心某d人
兩蚊好慘

油不是80年代

係火火個年代

暫時MC同兩蚊唱歌最吸引到我

想睇Marco 幾時先到佢

有經歷嘅人最啱唱歌

應該係跌斷腳之後有埋恐慌症

Error拍左幾多個 version

認同

193冇對白

生命鬥士黎

跌斷腳，咁點解講唔到野

MC首結他都正, 不過人品

暫時真係冇咩人追得過

佢2次都唱到好有soul

外型好陳百強feel

Kirk 好正丫

有恐慌症好似 上次表演講

shit
不推文

驚恐症

恐慌症，心理出左事

睇完對兩蚊好有好感
仲多過kirk

好想保護佢

套野係人地星級導屎簡學員
唔係根據實力比賽
2 circle跳唱rap都識又點?
星級導屎唔like你就唔like你
第一輪五盞藍燈又如何

viutv真係好多靚仔

呢個冇乜印象

Lim

你認真？

睇到D劇透，見到有幾個想睇既止步左，就有D唔想睇落去

啊lim 反差超大

一到高音就唔得

點終於知似邊個

2蚊 = 黃台仰

想睇孖八嗰3皮野

呢個有啲似大J

真係有啲阿神feel

有冇睇教束架

屌

唔似
似TVB童星

好撚似

仆街了

兩首歌完全唔夾

走音走得咁徹底

55

幾靚仔

完全唔掂……

炒粉炒到咁

成個feel都好呀神

鳩味好濃 我鐘意lim

呢條友好好笑

Lim個樣幾好笑幾想佢入

走音走到咁
gg啦

？？

唱K都好過佢

Lokman戴呢款眼鏡真係唔認得

佢個樣好奇怪

我幾鍾意呢條友

我都係

幾好睇

幾順眼個樣

其實講左好耐
自己個音域唔到就唔好揀高音歌

佢令人有保護嘅衝動
仲要個人好真誠好humble

眼窩深鬼鬼地

其實d導師直接話自己唔鍾意咪得囉
都唔係睇實力架啦

我都係重點係我都唔知點解

型咗好多

不推文啊大家

Frankie

孖八

Lim 佢問iq題搞gag 我印像好深刻
乜嘢國家嘅人最潮？係日本呀 因為 pika潮

頭先睇到眼濕濕

存啖氣爆上去啦好心

好似agent L

好撚樣衰

Agent L

頸紋

特別係上次佢個表演

真係無好感

五萬蚊既表演

5萬蚊

屌我第一round笑過佢

咁癲嘅

88號快啲88啦

阿諾

好戇鳩

呢個無好感

銀彈功略

Terminator

輸左就好笑

88不了

真係富貴

眼鏡Frankie

算啦
之後支持下佢補數
我而家驚緊分組賽之後會覺得大王唔錯

成日覺得之前佢同jerry嗰啲係劇本嚟

做爸爸

使唔使咁誇

孖8個樣好似藍絲狗

專心教跳舞養大個女啦88

好鍾意寫稿同旁白君嘅認真

88cls

係劇本 佢地好熟

好過之前MG戴果款好多

好似王祖藍表弟嚟

on9仔

三萬過夜 你條女雞黎架

一半因為旁白正先睇

走啦88

把聲真係好聽

Misschanchan d表情好搞笑
你快啊

未出已經㩒
唔洗用5萬啦

花姐好睇到爆粗

………
痴撚線

做乜鳩

龍

Cls terminator

痴線佬

阿龍好鳩, 想佢翻嚟

on9

阿龍

頂 以為佢係beatbox個個

阿諾舒華...生力啤

仆街好撚癲

就咁睇D野真係唔覺得費

真心勁 勁在有心思

屌你Lokman

佢有要求

但呢d production可以做得幾次

好撚正

淨係影個機械人

中國達人show

well said

又真係好睇嘅

Viu 簽佢返黎得唔得

去得OP表演啦屌

好癲

好正

係真係跳得好嘅 表演又有設計 但格衰

咁就五萬

有心思

前面多左
不過overall 幾型

孖八好犀利

掂喎

其實又真係有心思
但係有以本傷人feel

好癲 點贏佢

決賽唔知可以玩咩

好撚正
唔係燒錢
係真心排得好

好好睇

下次用100萬?

堅好睇

人格衰

嘩屌你老味

好好睇，但成本好高

係幾好睇

格衰做唔耐

就咁做表演算啦 唔洗比賽

Frankie噉都認得阿龍?! 5紅果個?

真係外掛

外掛wo

個同步機械人係靠感應？

如果係我唔會襟 係咪太衰

點解大家都覺得好睇，我淨係focus 落個robot 度
如果無個robot 其實好普通

咁都要用啱外掛既

MISS CHAN CHAN 搶唔到人 一開始即刻黑左面

痴線，好正

似set好program

Iron man 話以你為榮太誇張

排好咗隻機械人
個人夾翻隻機械人咪得

5萬值得俾

送埋機械人入組

贏個排場囉
都唔係好show到啲舞技

會，但我都唔襟

有個唱謝謝儂 好樣衰 似許志安果個
明明入左圍
點解坐左係出面?

你地咁勁記得邊個阿龍嘅

以本傷人

set 好哂program

如果有機械故障咪仆街

但佢而家就係有 ar ma

但係佢真係度過哂點玩

因為幾靚仔

好撚癲呀屌

咁洗乜三萬

因為佢有啲可愛 雖然好9

俾評判鬧得太勁

錢 全部都係錢

係好有才華但孖八好樣衰 格又唔好

所以咪3萬蚊

Set定姐，其實唔難，而家d小學生果d咩stem都有玩呢d，係要比錢買隻機械人麻煩d

阿龍幾正架，個性格呆呆地咁

燒錢係一件事
起碼有構思有心機

想睇佢決賽用幾錢

其實差唔多

定係其實cut咗好多？

雖然孖八好串 但佢呢種態度又幾熱血

不過我都係唔會揀呢啲人做朋友

因為真心膠 真心q

我會覺得係個表演囉
但唔係「星」用自己嘅魅力吸引觀眾
只係用好多硬件堆砌

佢好funny
但俾仆街王貽興鬧到狗屎咁

其實而家中學學界DT都已經玩緊呢d野
唔止係lego

課金

因為阿龍好正

之前係劇本黎

係咪果個唱歌勁hea叫人揮手俾王貽興鬧爆果個呀？

抵睇。

雖然格衰 但個表演真係好好睇

前面播片都用好多時間
我想睇跳舞多啲

啱啊，仲要實踐到出黎先難得啊嘛
佢應該唔係第一個諗到，但做到既得佢一個

呀龍幾得意

佢本身識機械舞都可以好夠做
不過架單車8000蚊同埋把槍1500蚊好正常姐
又唔係用完就算 可以當係佢自己既野

係幾好睇嘅

雖然係孖八
但，好好睇

88星味真係無，心思構思真係幾好，都抵佢入既

係咪呢個

定係靚仔唔識唱歌果個？

係呢排好似變咗大隻佬

係咪夾定架
Jerry係孖8後面

要整個隻機械人其實都幾煩
30000 差唔多

係

Jerry好似戇豆

溏心風暴入面林峰個少年版

但依家全民造星，要個robot 做乜

乜料

Jerry 都不了
講嘢口吃咁

係依個啦

係好嘅表演
但唔係星

所以外掛黎, 嗰道具太高lv。咁當然都要用到先得既，始終成個表演一氣呵成，對比cotton都係拍片，但係cotton段片就唔太溶入到佢既表演我覺得

好有心思

好low cost

你會唔會太好記性

Jerry 似好戇豆

屌空間改造王

jerry上round都跳得好唔好睇

呢個又搞咁大壇野

段音樂

做乜

88之後jerry
jerry憎到佢死

屌 真係似紙紮

淨係諗起點搽白膠漿都攰

又玩道具
好似夾定喎

係咪就係呢個喺劇評ig到留言話贏咗都foul佢

好大對比

連續兩個有咁巨型道具
輸哂

佢好似黃？係立場完唔知邊個直播見到佢

jerry有潛質做on9界

Cotton條片好撚老土

屌，笑左

紙紮
雖然真係幾似

淨係記得上套做弱智嘅

Battle果陣已經憎佢啦

紙扎

你咁講我都記得佢喇

唔差啊個盒

仆街頭先個個5萬 呢個冇無50 真正嘅以本傷人

好慘 係咁俾人話個道具

Jerry好特別

一開始睇硬照 Jerry同Howell令我留低幾深刻印象

佢留鬍鬚真係好核突 不過又好想睇佢

係
諗起就好慘

我都覺 心思野
唔係個個可以好似孖八課金多錢

屌你蝗語

入Eric組會唔會打架

舊野有咩用

咁劇本成功令人唔like佢

係咪得我覺得Jerry幾型

有budget同冇budget嘅分別

換衫

救命

好笑

無人撳

好撚醜樣
戇豆好啲

段rap...

我鍾意jerry個盒多啲
用咗好多心機
唔係用錢

幾fun wo
幾搞笑wo

竟然冇人禁

唔rap好過

佢係咪mix?
個樣鬼鬼地

好撚好笑

城寨英雄個小智

我覺得rap 出晒事

頂

唔rap好d

今輯堅多人rap

幾好笑
但係個rap同蝗語

鬼食泥咁 但個表演幾得意嘅

今日好似有表弟？

個盒喺幾得意

*rape

其實幾有諗頭,但真係衰係把口度

好似講嘢唔正咁

思考區=ok
實入得番

副眼鏡特登唔剪牌？

Jerry好可惜
期待你復活

唔關排孖八後面囉 又賴

Rap到lur曬利咁

因為唔唱得

搵藉口

個rap

孖8 = 永遠敵人

孖8係Eric組一定變老屎忽

鬼食泥

可以退

謎

Eric果組 好撚大獲

好撚廢

係喎，佢2個dance battle吵過
諗起kento同小評

我都覺
唔係幾鍾意孖八
覺得佢人品唔太好

火火果隊無乜唱歌掂

排佢後面都幾慘

已經估到之後有咩節目效果

個樣幾特別,易記
都算型既

預告肥豐好似比人屌

孖八個表演得個機械bb搶鏡咋喎
其他野多左

表弟入咗圍啦

Jerry 跳得幾好，點解無導師要呀

肥豐

職安真漢子

佢個頭真係唔掂

我前幾日坐車見到kento

又有癡線佬

我幾鐘意jerry個表演 個盒唔覺得好肉醜囉 花姐正仆街

重要兩個本身有仇口

菲律賓版lokman

肥豐 消費 非洲兒童

其實關佢排牙事

又講故事

劇本

癡線 60強已經玩咁多道具又燒錢 咁到決賽玩咩
今輯冇獎金 班參賽者自己燒一百萬

預告話咩sell自己做義工

岩呀

諗起淘寶祝人生日快樂嗰啲

條片好老尷

嗰啲好平

你有冇問佢借個酒塞

肥豐好mk 完全無好感

唔好詆毁lokman

都幾唔鐘意個JERRY
印象中佢都好輸打贏要
個格好似麻麻地咁

Mk仔

Error 4個都夠
唔好有新人啦

全民課金

肥豐上回合真係幾好

後面條友o咗嘴

就算入都要繼文唔要肥豐

個個都覺得Error好易copy and paste咁

佢個頭好難頂

會瘋狂擺款

咩態度呀

咩表演緊唔係比賽緊呀 呢個唔係比賽？？？

入error 不如整個特別選秀

又劇本？

呢d入到比人屌

Kaiman係alton gp講啲嘢好可憐

比比鳥

劇本again

肥豐換下個頭啦

個o靚仔唔識應佢

其實花姐講得啱

嘩，肥豐咁大枝野，老屎忽過孖八

做過十幾年野

Viutv剪到好似 造鳩佢咁

有少少似蝦頭

肥豐好real

啱呀 夠了

因間花姐又燈到佢入

乜野呀？咪話佢唔似比賽囉

咁有自信

地盤口吻咩料

酒粒仔嚟

又prank

呢啲咪正宗老屎忽囉

劇本 造鳩佢

花姐其實講得啱
你係參加緊《全民造星》
唔係sell緊一樣嘢

本身幾中意肥豐
但啱啱呢啲態度..........

肥豐自己人黎架喎

播咁耐片係咪入啦

唔中意，個樣好串

阿叔我響出面碌左十幾年
咁你繼續出面碌囉

又話睇睇先

Chan chan 要佢仲炮灰？

成功咗

大佬唔好9撳

想點

咁樣播真係有啲kam

酒粒仔

都唔知係咪又係d垃圾劇本

我以為 世界宣明會廣告

好想睇復仇者排斥佢

慢慢碌啦 啊叔

宣傳片咁

可能遲下標籤你又見到佢

都唔係播左好耐

花姐燈到三盞

三藍添喎 花姐燈到

宣明會個電話係邊？

資源唔多
4個人分啱啱好
好似mirror咁就唔夠分啦

燈神

係型型地嘅...只係有啲mk

花姐又燈

花姐狂踩個啲都入

其實肥豐都係播一段仔片 引入番佢隻舞咋嘛 唔錯喎

佢個樣唔夾其實人

肥豐個表現好似好短咁

火火明明就識肥豐仲要frd

Wakanda Forever

好睇

屌你咩樂仔

可唔可以問佢講左咩無追得咁貼

佢條片都唔係好長啫
我覺得ok
好過孖8個條

係咩

其他人

跳咗有無10秒？

佢搞咩 又唔似arfodance.....

跳得好呀，肥豐

係幾有power嘅

同問

係咪改過

感覺好短

呢句好劇本feel

Edan!

個舞太單調

個樣都似

但已經令到佢好討厭 個格好差

miss chan chan 全組高大靚仔
然後加一個肥豐

Misschanchan 果組都係高大靚仔

但呢啲人好容易自滿，跟住好撚容易驕傲

10000%

我估改短咗

花姐成日針對人
評判都成日偏心

Derek 就針對佢話樣衰 唔俾入
Rain p樣衰 唔應該入 又入左

所以咪冇搶

tagger嗰陣都見佢地都好多溝通

覺得花姐有偏見囉

佢段舞排得幾好睇
依家係入左，但係我其實覺得花姐係有佢道理

應該有但cut短咗

其實花姐冇錯
肥豐係食老本

花姐成日都對人唔對事

係咪有改過
播片同跳舞分開架喎
咁點樣同非洲小朋友一齊跳舞

所以error 相比之下係成功過mirror

Edan好靚仔

花姐睇人成日有bias

Roll下個肚

火火等mcc揀左先講

今輯好多老屎忽 個個都話自己跳左幾多年舞

點樣都唔會星㗎啦, 最後咪又係做翻viu

但花姐都唔like佢

我估改過
前面係一邊跳一邊播片
而家只係段過場

花姐好煩
咁多鏡頭

我覺得有時未必係花姐有偏見
係花姐見到佢地私下既一面
而評判見唔到

食老本有咩問題，好多參賽者連老本都無得食，例如係Boris

花姐好似好憎肥豐

肥豐好有料但係真係好老屎忽好閪

D組員見到佢入個樣一啲都唔興奮

擺明條友淆底改過啦

似係cut左d播片位跳舞時間短到

肥豐係有料到wor
我覺得花姐好似針尻佢咁

agger

Agger+1

高大? 靚仔?

Agger+2

咁其他人都係啦，有啲人咩都唔識，可以學架嘛
雖然佢係唔靚仔

其實花姐先係對事嗰個
d judge先係對人
家陣造星喎講緊....

唔係話佢做嘅嘢唔好
只係唔適合

唔通只係識唱歌個班又話佢唔識其他野 食老本咩
根本偏見

消費非洲人

下下都係個幾款舞步
露哂底啦

花姐屌參賽者有時我都buy
但佢中意 或者睇中既我都不了

佢地根本好熟

好慘，諗起佢同K要一齊跳舞
定要再跳多次特務J

都係肥

好心花姐唔好成日係度針尻人啦

肥豐個表演好好 個死肥婆好心就收皮啦！

Agger+3

個格有問題
真人騷喎ching

我都覺得似

可能佢個格衰
但表演 好睇就夠

好多明星都格衰啦
無乜幾個好性格

似劇本

因為佢外表真係唔得 好似d過氣mk仔

邊個係kaiman? 真心問

今季全民造星無上季咁標清，如果佢地做一套綜藝好似mirror go 咁我諗我睇唔曬一集

又係呢個走音佬

不過肥豐啲舞真係好似無變過 同上round完全一樣

其實對bboy黎講好基本

Edan一換左呢個髮型即刻勁playboy feel

真係唔明佢點解入

繼文

食齋果個

劇本嚟姐

無印象

好似契仔

太膠～～～

好多騎呢友
睇到幾過癮

咪撚係到接龍啦屌你老母臭化閪

error四個人各有特色 係個台上都易啲認人
人一多 只要唔熟成隊根本連人都認唔到

花姐偏心契仔

冇印象?!

Agger+4

似奧燒嗰條撚樣仲唔應該入啦講真

有料但係個格衰都係呢行好易食屎

哦 佢幾搞笑

肥豐私底下串柒柒咁撚樣

佢係去到決賽個look先掂

這就是態度肥仔出場未

接撚完龍未

真係唔記得呢條友

呢個個樣都好似CCTVB一個綠葉
成日做壞人個個

淨係諗起乜鳩奶奶同high high

造星1真係好睇好多&高質好多

bokay本來唔多討好
後來估唔到佢又幾過癮

Agger+5

唔差嘅foul得7788啦

呢個好撚似梁家仁

妖agger夠未呀

好似迪迪尼嗰d 舞

幾型

係邊度cap

好聽咩

呢個啲舞幾正

獅子王

講起跳舞幾時有得睇osacr li

未

男人老狗做接待員？

佢個樣有啲似古代人

天然靚仔

好過rap果班我覺得

呢個幾好 似樣樣野都恰到好處

tg group

上年有姜濤有noise，而且其他參賽者都叫有樣，表演又好睇
今季我未見到一個稱得上靚仔，個個都跳舞同rap有d悶

火火講的好gay

紹冠個樣好矮

但企係度又好似幾高

似係真係改晒d舞，唔算燈

今次幾好

呢個似係零仔

呢個個樣有d似蜜蜂翁

係靚仔嘅

就係鐘意你咁樣

好過上次

A0

aiden

夠0

下巴來了

Aiden

被火火睇上了

唱謝謝儂果個許志安明明入左圍
點解會坐左係出面
又被出局?

唔想見到derek喺復活區
希望佢入得返嚟

好似我同事

越後越多藍燈

Aiden!!!!

火火啱食

鞋抽

紹冠個樣幾細個

花姐真係同評判眼光唔同

咁咪食好多女

Jeremy

邊度靚仔

Agger+6

Jeremy 悶樣好可愛

應該乖仔嚟

瘦左嘅三姑

好0

覺得好似整過容

有表情靚仔啲

花姐食極都童星唔悶架咩

佢一定行到好遠
好似有埋訪問片

屌佢好可愛

靚仔又英俊?

唔好意思真係唔覺得佢靚仔

個下巴

可能sponsor

古代書生樣

佢啲咬字好造作咁

拎咪遮住下巴靚仔好多

笑得好可愛，但個下爬好樣衰

紹冠幾好睇但唔會有fans

我想講肥豐d舞跳左十幾年都係一樣.....

冇第間sponsor

miss chan chan講D野成日同花姐個反應相反

佢好cute

未見過人下巴咁長

A0對耳仔好q

+1

演員但無表情

到底花姐食咗幾多包童星

紹冠又幾正wo

好似立立
又係姓洪 係咪有血緣

幅相影得衰

個下巴勁大囉，邊忽靚仔

馬面咁款

又真係好悶

好難聽

上一件真係似 蜜蜂翁

一開頭都唱得麻麻

一拎咪遮住即刻加哂分

點解無咩人唱廣東話歌

現場都係喎

側面都好啲 正面睇就

好想教壞呢啲A0純情仔仔

樣樣五官都靚，但加埋就柒

邊到好聽

幾時有海洋公園嗰個睇

做咩播炎症

之前狂禁 而家唔夠膽禁

吓，值得入喎

屌！炎症個死樣

炎症同佢比好醜樣

咁都要塞炎症入嚟

同樣官方大熱
我鍾意 aiden > freebus

實力久奉喎
咩手緊
勁難聽

係塊面好長

好似得梓豪

係lor,好想聽下廣東歌

好似m記好多年前隻月亮先生

免費巴士表演左未

遮下巴真係好好多
少少見到契仔影子

癌症

收皮啦無啦啦影炎症做乜

我覺得佢靚仔過巴士

官方大熱
似官方強推炸

一樣

屌freebus至少冇走音
aiden好唔ok

Aiden BB

一聽啲支那抖音歌就燥

琴日出左

Aiden 眼濕濕

我都好想睇 勁鐘意佢

睇佢做之前viu個節目 都係一時好睇一時唔好睇 仲要皮膚唔好

唱得好咩？走走地音喎

表演咗 但唱抖陰歌好柒

唱得幾好ar,同原版比都唔差太遠啦

mcc收aiden好過件大王啦

Aiden>>>>>>大王

freebus冇走音唔好玩啦大佬

啊屌 講起先記得邊隻 成日月個形係丁但講唔出

有 四方果

好撚多逗陰

唔好喊啦bb

少年陳司hon

我好鍾意食齋個位
感覺佢唔只食齋咁簡單

其實點佢要玩造星
明明佢都係viutv拍野

原本睇好34號凌峰
點似99強即走
請用不推文回覆

抖陰即刻勁負分

旁白君cutecute

有無人覺得Aiden個下巴好古怪

唱得太難聽無計

兜同長

見到下集預告有佢

黑狗！！oscar li！！

斷弦？

五官其實真係算唔錯 但係個下巴毀哂

聽日有oscar li

邊個咁勁
未出就撳

吓 唔差太遠？

Oscar li

希望係op嗰個

我唔會嫌棄aiden個下巴仔

終於有黑狗啦！！

五官屈機

點會有人話Aiden似契仔
Aiden好純，好想攬攬佢安慰佢

Oscar

似係Oscar Li

啲導師咁多區

打手都唔好咁丫

oscar li

火火斟茶

佢地唔要我地兩個要

笑撚死

Oscar Li

我都幾鍾意佢 但成日覺得佢側面個下巴怪怪地

有冇人有Eagle消息

黑狗 Oscar Li

差唔多啦唔好咁harsh

抖音歌咁易唱，巴士梗係唱得好過aiden

呢兩個正

再要無哂D前蔭
明明有前蔭個樣好睇100倍

[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (17)

睇預告佢個表演似係行妖豔風

Oscar Li入邊隊好？

夜晚望上去個天就見到aiden bb

原版屈機咁多

oscar li我估

聽日好正
有炎症黑狗oscar li

下集必睇